瘋狂徵糧！支那下達不可能糧食儲備指標 山西貧困縣僅達標一半

【大紀元2020年09月19日訊】（大紀元記者李淨報導）山西省當局曾要求壺關縣建立縣級儲備糧1,000萬斤，但這個國家級貧困縣的儲糧規模目前距離上級指標還相差一半，難以保障縣域內糧食安全。此前中共曾下令各地「糧食產量只增不減」，被輿論質疑中國或陷入糧食危機。

澎湃新聞報導，山西省長治市壺關縣政府網站消息，壺關縣糧食中心近日發布《關於國有糧庫和監管情況的調研》稱，2014年市政府與壺關縣政府簽訂了《糧食安全目標責任書》，明確要求壺關縣需建立縣級儲備糧1,000萬斤。

而該縣實際只建立了500萬斤縣儲備糧，儲備品種為小麥200萬斤、玉米300萬斤，與上級政府要求的儲備規模還相差500萬斤。現有的儲糧規模難以保障縣域內糧食安全。

根據公開資料顯示，壺關縣隸屬於山西省長治市，轄區內有6個鎮、6個鄉、1個開發區，總人口近30萬人。

糧都徵唔到
打仗俾人秒

遲早咁搞法
搞出一個大饑荒出嚟

D數可以篤出黎,鐘意篤幾大又得
驚閪

唔係遲早
上半年已經成堆神棍磚家講緊2020下半年飢荒

大紀元

有事就糧倉失火
無事就蓋蓋糧倉做做樣

自己都買咗兩包米放屋企

嚟多次三年困難時期

記得有人講過，如果堆糧係糧倉高18米，可能得面個3米真係糧，淨低7米只係搵嘢墊高左，仲話中糧黑料嚟講呢啲好小事

有咩問題
下邊嗰啲草黎嫁
咪即係糧

草都叫食得，最慘係下面既嘢唔一定食得

好似以前玩三國志咁, 你個城D民心唔夠高, 會徵得勁少糧囉~